[幫閨蜜試毒]黑椒牛仔骨配西蘭花

個fd屎忽痕，話要我試味，差啲炸爛左個廚房，如圖

咁有心機，就屌屌佢，

先睇睇個袋，7袋一個

外面睇

打開睇

搖撚準備！下面繼續！

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

自己煮煮撚到好似出街食生粉骨咁全能波波羅花椒

先試椒，顏色分明，3/5

再試西花，大自然芳香，3/5

主角牛骨，食落舒服，回甘，即溶既感覺，黑椒 點綴下有光芒，4/5

。
。
。
。
。
其實樣樣都比少左分
真正分數13/15

屌！唔怪得佢有仔我冇！

乜撚回甘

那有女！

閨蜜

我冇仔佢都唔可以有！

唉

小妹唔識煮飯，但啲牛骨食落有種松阪牛既感覺，啲油脂香，回甘就係咁樣黎既

牛仔骨邊有回甘架

3+3*4=13

好心咪用蝗語啦

呢個應該叫什綿椒西蘭花配牛仔骨

龜蜜

閨密都蝗

再睇多次段字

明明係炒彩椒配牛仔骨及西蘭花

根本就係蝗語
巴打你已經比支那同化左

主菜係西蘭花同牛仔骨定啲椒？

咁廣東話有咩係一樣意思

雖然我記得十幾年前已經聽過呢個term

姊妹

我諗你連食都未識食

係雜椒配蘭花牛仔骨

唔係兩個意思黎架咩
閨係指閨房喎

最憎見到你呢d同化左 仲同人拗
根本就係支那term 冇需要討論